五大訴求要改

同樣係5大訴求，但而家已經唔係成立獨立調查委員會，而係要對警方進行“紐倫堡大審判”

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的